屌你老味入嚟睇吓，有D咁嘅黃絲真係好撚嬲。

呢條油要10月1號，分區遊行，就正屋企附近先肯出來，仲要自己唔撚識買，要人幫鳩佢買，仲要一撚定要gear。
屌你老味好聲好氣我真係會搵俾你，
屌你老母尋日派爬完山，跑左10鳩幾公里，一瞓醒就見到咁嘅message。 我真係頂唔撚緊。
夠100個推，公開電話號碼比大家任打唔嬲。

有gear俾人周到先死

港豬扮黃絲

2個都弱智，完

其實真係咁驚出到去拎唔到既咁咪自己帶副cheapcheap地既泳鏡囉
再驚既咪帶多套泳衣 同狗講去游水
一射蛋對眼先係最撚辛苦 一定要有gear先出咁對唔住了我寧願你係屋企睇live幫手分析同報料好過
個心態上已經輸撚左因為